原來編號777竟然係佢

可愛的外表竟隱藏出腹黑的心靈，淋病真係唔簡單